Скрипт для импорта данных об адресах с сайта центризбиркома.
Для работы необходим curl.

1. Создайте БД с помощью db.sql
2. Пропишите доступы к БД в conf.php
3. Укажите навание искомого региона, как указано на сайте в переменную $searchRegion в conf.php

3. Выполните из консоли "php import.php" для заполнения БД. Внимание! Перед импортом очищает БД.
4. Импорт данных занимает длительный промежуток времени. Санкт-петербург у меня занял почти 42 часа.
5. dump.qsl уже содержит БД для Санкт-Петербурга, его можно импортировать гораздо быстрее:)

6. Настройте виртуальный хост. (приложен virtualhost).
7. Перейдите на http://flatimport.localhost дял получения данных.
